巴黎 10月11-12 招roommate

因為黎緊會去法國巴黎
訂左3人房 現時有一男一女
仲有一個床位
酒店近市中心
每晚人均$100
有興趣可以留tg
Thankss 🥰

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

咁第3個人咪好尷尬

唔會呀😂 當住hostel
我地朋友黎 唔係情侶
可以一齊去玩😝

有兩個床位
有冇人有興趣
$100一晚

滿～
Thanks🥰